[民間記者會好波]啱啱Bloomberg 記者有引述

話屌鳩吹波波示威令經濟有威脅。中美貿易戰先係主因

無睇記者會

不過證明有用